（有片）如果係十年前嘅經期隊長做 一定冇咁多人反

點解塊面越生越方
唔係都幾好j

有小小似avril lavigne

憎佢個態度多啲

佢而家都只係29歲，已經成份肥師奶味出哂嚟。
明知要拍打鬥戲就練下個身型先啦。到下一個10年仲係佢就死梗

相由心生
同埋佢個閪樣似有情緒病

塊面唔方喎

其實你知唔知拍呢套之後先拍solo....
To prepare for her role as Captain Marvel, Brie Larson trained for four hours a day over nine months, learning judo, boxing, and wrestling. She also visited Nellis Air Force Base and met with active duty airmen, including Brigadier General Jeannie Leavitt and Thunderbirds pilot Major Stephen Del Bagno, who died in a crash and whom the movie pays tribute in the credits. He, and other members of the unit, had given Brie Larson the callsign "Sparrow".